"Dus ik mag aannemen dat u helemaal niet bezig bent?"
zei Varley.
"Dat is het zo'n beetje," gaf ze opgewekt toe.
"Het is een feit, ik haat het boeken en sommen drijven me wild.
Wat hebben ze eraan, Varley, Beste, Waarom moet ik ze leren?
Ze laten me oversteken en geven me een hoofdpijn, en dan schuw ik dingen bij The Penman en hij ziet er geknipt uit zwaar gewond en noemt me 'Miss Howard.'
Ik denk van wel beter, Chuck, Varley; Dat doe ik inderdaad."
"Chuck it," zei Varley Howard, "hoewel afgeleid van het Grieks, wordt zeer zelden gebruikt, zelfs in de beste samenleving, waar ze dat niet zijn meer in het bijzonder.
Ik ben bang dat je je eraan zult houden, Esmeralda.
Zie je, er is een vooroordeel - een onredelijk vooroordeel, misschien - ten gunste van het onderwijs.
